{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011415",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 봄내 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "総客室数は16個で、すべての客室は2人基準です。 未成年者の出入りは保護者同伴の場合にも不可能であり、必要な場合には業者に連絡して人数追加事項を確認する必要が。 訪問者のレビューにはきれいで施設がよく維持されており、マッサージチェアと床暖房が満足できたという肯定的な意見が多かったです。 また、駐車が便利で、親切なスタッフの方々がいらっしゃるので不便な点はないという評価がありました。 雰囲気は静かで余裕のある印象を与えるそうです。 しかし、一部の使用不可能な施設や臭いについての言及もありました。 追加で知っておくべき点は、1客室に1台の駐車のみ可能だということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は16個です。"
        },
        {
            "question": "客室の人数基準は何人ですか？",
            "answer": "すべての客室は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは保護者同伴の場合にも不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加をしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加をしたい場合には業者に連絡して人数追加事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の維持状態はどうですか？",
            "answer": "施設はきれいでよく維持されています。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が満足できるという意見がありますか？",
            "answer": "マッサージチェアと床暖房が満足できたという意見があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車は便利です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの方々は親切ですか？",
            "answer": "はい、スタッフの方々は親切です。"
        },
        {
            "question": "雰囲気はどうですか？",
            "answer": "雰囲気は静かで余裕のある印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "使用不可能な施設や臭いについての言及はありますか？",
            "answer": "一部の使用不可能な施設や臭いについての言及があります。"
        },
        {
            "question": "1客室に駐車は何台可能ですか？",
            "answer": "1客室には1台の駐車のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 292
    }
}